加山傳播都唔掂喇

咁多位香港人...俾次機會...

近日新聞自由正被不同手段屢屢局限，「真誠採訪」更成為判斷一個媒體的含糊界線。

《加山傳播》自去年成立以來，在人手嚴重短缺下，大半年間無償堅持每日更新。而《加山傳播》作為較有機會破局的新媒體，近日更責無旁貸地一盡社會責任，開放招聘實習機會，以讓更多年輕人接觸並投身新聞業。然而此舉需要大量資源配合，才能令新力軍在更好的環境下，接受更全面的訓練和學習。

《加山傳播》早前發起贊助計劃，希望能獲同路人贊助100萬，以作本年的營運開支。惜推出至今一段時間，亦只能有10萬元左右的數字。故希望香港人能慷慨解囊，透過以下方式支持並贊助我們，支持屬於本土的新聞：

1) 直接存入「加山傳播有限公司」的東亞銀行戶口：015-515-68-03356-1 或
2) 經FPS轉帳：0533398

凡贊助滿1000元或以上者，煩請閣下將個人電郵PM至《加山傳播》的Facebook專頁。未來《加山傳播》舉辦任何活動時，您將獲優先預留門票，亦會不時向您寄送電子版新聞摘要。

100萬資金將作以下用途：
1. 人工/MPF/保險 約70%
2. 租金/器材/辦工室傢私 15%
3. 網站伺服器/保安/支援 7%
4. 水電/雜項 3%
5. 採訪等經費 5%

1m⋯⋯

引咗你入黎唔好意思,屌我標題黨啦,不過唔好放棄加山,好嗎

積少成多啦

問題係priority …

都明白

幫推

加山依家係唔係記協成員？

推

課金喇

個標題完全無錯，無我地撐落去真係唔掂

多謝你明白,我本身想叫加山傳播叫課金,不過我估會無人理

請3個人一年人工都冇左一半

你個名

蘋果日報 凈系出糧一個月都過千萬

我理解係:立場鮮明

同埋之前已經有連登仔問課金,佢地都話唔使,用自己錢行落去

佢主要問題係知名度實在不足 1m實在好難搵到人捐⋯

Push

我休息先,聽日再推

其實咁課金法頂唔到耐
有冇諗過同其他傳媒機構合併
或者整啲product吸引人俾錢買都同過就咁叫人俾錢

條友唔係波台狗牛口非咩

係
叫佢躝返入波po乞夠1m咪得

係

黎緊有咩活動要搶飛？
握手會？

係
不了

1m

on9黃絲拎幾十億高位入買蘋果股票比炒家同紅底券商賺到fat fat, 依邊就一百萬都籌唔到
頭先隔離post仲見到咩入股蝕錢唔緊要,最重要表態, 外媒報, 真係笑到我仆街

之前派一萬蚊果陣有諗過課比佢地，個時仲未有課金link
而家捐哂就開課金link

加山傳播創辦人胡戩又黎乞錢啦

又唔係 蕭生傳媒

push

推！

肉酸到

立場新聞：立法會
啤梨晚報：二坡坊
丘品新聞：西灣河
加山 有乜代表作

屌柒15歲學生記者

支持牛口非呃錢

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

1百萬買蘋果有冇得諗

13歲

Btw, 其中一位founder系巴打

加山傳播：每吹奏一次13歲，就係對記者嘅一種侮辱

#304 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係潑冷水

但加山執柒咗佢啦 冇影響 唔可惜 冇L用

係呀
基本上所有加山po都會叫到佢
同佢d分身

本來想課，睇完唔想

已課金

到時就間間都發起眾籌

5毛分化撚又會全面進場

老實講小型傳媒少一間影響真係唔大...

樓主你都係pin返呢個公正啲吧啦 連個代表作都係負面 要唔要砍掉重練呀

寧願每次捐少啲 逐月捐

加山係垃圾傳媒，又上支那01專訪，拉！

13歲係好有問題，老實講。
自身安全未secure到唔應該派佢落field

咁又唔係. 越多CAM 就越有利既.
好似西灣河. 就係靠丘品一個shot 影到.
嗰時丘品FB 好似得幾千個like . 之後先至倍增多人識
不過課金都課俾D 出名既, 人之常情.
傳真社, 立場呢D..........一告急一定大把人課啦.
不過細網媒要籌100萬就真係....................好拗頭

師兄好合理喎，長期營運係咁上下。
器材maintenance upgrade，租地方，採訪開支，日常使費，岀糧
我唔想香港人當新聞係take it for granted，係要有血有汗有錢先跑到返嚟
有本先做到深入研究同報道

大把網媒仲值得課啦前幾日蘋果live嗰個社區前進媒體好似話食咗五六張告票 但係佢哋直播都冇叫人課金 出中英文新聞稿又似模似樣

而家次次有活動都係反光衣party 多cam但係全部影住同一個人打乞痴有咩用

既然佢係因為反送中而起 咁佢既歷史任務就完啦
其他小型網媒一樣都係

你唔知行業生態可以岀返去先啦你

唔好玩啦。呢道係全部記者？

新聞唔係得即時，你覺得新聞 = 抗爭新聞 / 直播？
文字專訪唔係？
用個腦諗下，你要夠爆定要長期穩定quality

咁會比一次過一百萬好

唔係話唔合理 只係好難達到

Factwire真係大把人課？告急好耐喎。

我比埋你睇佢講咩啦
人工

開金礦咩又冇咩代表作

本身你定義記者已經有問題，咁你同警方有分別？重點係專業操守

我係話。呢個shot就係全部記者？冇其他記者喺鏡頭外？

你應該冇睇人地做文字專訪，跟法庭新聞，外國新聞？
如果開始係抗爭就收得皮咁2014年嘅USP TMHK 立場全部可以bye bye

丘品都有上HK01專訪

Sorr大把其他media公司intern 係冇錢收喎，你以家先知？
都冇咁大舊錢，要岀都係優先岀俾editor同 full time

私怨還私怨
一個人唔等於成間media

老實講，話哂話新謀體要有嚗光率無可厚非。
只要初心同專業操守不變我唔覺得好有問題

好難同大媒比，佢要走向立場咁做，但佢地無資源

法庭新聞獨媒夠有做
外國新聞我睇主流媒體仲好 佢地直頭比錢買料架wor
加山傳播有咩值100萬？如果課左100萬比佢 其他媒體應唔應該課100萬

藍絲狗走啦

Pshk, Flash 嗰啲影啲嘢好中 反而冇叫過人課金

仲未計上面舊登牛口非事件

係明明大把人工實習無錢，支持加山，希望佢地run到

咁你捐咗幾多啊 post黎睇吓？
又唔答我佢有咩代表作，間間都話要1球嘢，屋企開金礦先捐得哂啦
駁唔到我就人格謀殺

老實講加山傳媒真係唔值

依個咪點解香港新聞界做唔太嘅原因囉。
外國新聞我就睇主流媒體，法庭新聞麼間就夠，咁所有野只會得一個angle，所謂「唔重要」嘅新聞就唔做
冇人叫你課100萬喎，積少成多聚沙成塔

私怨還私怨
一個人唔等於成間media

你唔支持咪算，唔好左右人地捐唔捐，有心捐有心睇就會上佢地網頁，百貨應百客

老老豆豆，13歲記者單嘢印象實在太差，自命清高咁
而家班狗話要篩選傳媒係咪合晒心意

玩篩選一定係篩走網媒先，唇亡齒寒嘅道理都唔明

因為好多都係學生記者或本身做其他media
佢地都好好，老實講。
但既然叫得人課，應該係想再做大啲

Can’t agree more

有咩問題？

不要再說了.jpg
我明佢哋有心，但真係好灰色地帶
細過18真係唔好搞

我冇話新聞媒體唔值錢 係問加山值唔值比一百萬
我唔係自己比哂 但佢地都係會收100萬架
咁點解唔係比其他網媒先

你自己睇下佢嘅新聞質素，值得你支持咪課囉，一定要有依啲所謂「代表作」咩？九唔搭八。

有邊間網媒係夠錢run架講真？
加山真係值課1球咩？點解咁多高質網媒唔課課佢呢？
成日開口埋口要做獨派媒體
屌 當年有堂主（其他文人）嘅本土新聞真係有質素架
唔撚係加山一味煽情 出篇稿都1999

咁嘅心態少少下就冇㗎啦，邊間媒體做大之前唔係小型。

Umm老實講，真係好多人以為蛋蛋俱樂部個啲直播一邊飲酒一邊屌狗係新聞記者。。。所以唉

立場以前都好細

我都係比多個angle 而家黃店食店輪住告急 三日唔埋兩日就有眾籌 整係講媒體 蘋果都蝕緊幾億年 黃圈d錢唔係是但bug 出黎架

我明，大家都捱緊
所以都係個句積少成多聚沙成塔

煽情我諗蘋果真係No.1 lol

有心搞不如同其他細網媒合併好過每間都叫人課金啦
本身網媒個市場都唔大
邊有咁多人會間間睇
集中資源先提升到知名度+質素

有內容 煽情可以接受
無內容/炒台 單靠煽情呃hit rate就fail

最近少咗好多喎。煽唔煽情好主觀喎

都係個句 點解一百萬要一定係比加山 我有訂閱端媒$50一個月 唔算多 但你做唔到佢個質素 點解要比你 為比而比 最後冇人睇

同意
合併/分工好過
例如同socrec / 立場分工
因為而家咁都頂唔到太耐

係，但未必人地okay，要睇好多好多嘢

細網媒根本唔值錢
因抗爭而生
冇抗爭咪收皮囉

係
但唔集中資源，佢自己搞頂唔到好耐
錢有限
蘋果立場Socrec傳真
課呢四個都叫有基本資訊
佢整多個媒體就要有自己獨特報導/專長先令到大家課俾佢

咁依家轉過頭又叫人捐 似立場搖擺多啲喎

煽唔煽情係主觀判斷？笑而不語

一向電子傳媒intern都可能無人工

其實間間都話叫救命
一陣呢樣眾籌果樣又務捐
一捐就幾百幾千
咁樣玩落去其實係不斷消耗自己人既能力
不如集中d去打喇

你根本唔知佢屌咩

佢個時篇野係講唔撚抵得人哋個小記者出完事 所屬個facebook page就多咗勁多like 而自己run緊嗰個就好似做唔上去咁

已經唔係講安全問題 而係喺到賴地硬

咁撚樣都撐？ 我唔好課俾其他獨媒？

然後第二係佢篇野話1M資金係用到落今年年尾 4個月only 但當中7成係人工

70萬4個月人工會唔會太多呢 雖然有巴打話蘋果人工都百鳩幾萬 但規模根本唔同 工作量都係

同埋最嚴重佢哋每次出文啲筆文都換嚟換去 你根本唔會知當中有幾多個人實際係員工 可以一個人用唔同筆文出製造到好似請咗好多人嘅感覺

總結就係唔撚抵課

一個細page靠改圖都籌1m?

你唔係以為炒新聞就叫做傳媒呀？

收皮啦， 佢專訪最多咪記者車錢， 平時個d新聞咪炒主流媒體改下圖就出， 憑咩籌1mil ?

巴打心水清 唔係話黑鳩加山

佢哋根本係做緊業餘野 無論質素定工作量都係 佢做緊嘅咪即係八大校媒都做緊嘅嘢 even一啲中學學媒都做到
唔值一百萬嘅水平

香港家陣最大問題就係太多呢啲打著同路人名號嚟搵食嘅人

回歸現實啦
尤其是網媒， 在咁多選擇下， 無得玩架啦
你仲要喺li 個時勢籌旗， 唔好玩啦

叫馮達浚科水啦, 金主走人仲想搵笨

唔係

你都幾搞笑
個創辦人唔等於間公司
而家加山咪就係牛口非話事要出黎乞錢
佢啲報導又冇質素
我課落啲大學學生報都好睇過佢啦

重點係冇人工 咁點解要籌70萬人for 8-12月

intern唔係冇錢 係有車馬費 2000 3000 4000左右啦
只係以呢間網媒質素嚟講
1萬都畀多佢 佢而家乞到10萬 超額完成啦！
同埋呢間嘢而家得一個記者咋喎
佢憑咩收70萬4個月同沙膽虹睇齊呀？
有1百萬課畀傳真社 蘋果 甚至立場好過啦
打散佢每間都有33.333333萬
做咩要益一個會鬧13歲小朋友 心胸狹窄嘅史萊姆級媒體？同埋佢都唔止一單柒事
遲下冇咗社會運動又會報道啲咩呢想問
追蹤報道？紀實報道？攝影報道？然後唔夠like又屌鳩支持者？
咪撚搞笑啦佢

本土新聞有頭威 但之後唔知做咩靜咗好多

我都記得當初加山屌13歲個angle係呻自己少人like，安全問題係後尾知道俾人屌到甘補飛先講

佢咪牛口非

都幾廿歲人啦
btw要cap點解唔cap其他controversial啲嘅po

13歲「記者」最大問題係
13歲憑乜撚嘢做記者
一個專業 而家呀豬呀狗都可以話自己係 咁大學唔使開個新聞系啦

不過佢葡萄都係真嘅 但係我唔覺得呻幾句有咩問題

其實佢想點咁快有十皮咪算好...
有心課個d會月供架啦，短時間叫人比1m，幾日就叫一次春，肉酸左d

啲主筆走哂lu

70萬4個月？幾多個記者啊

波台乞衣牛口非又乞錢

加山傳播擺撚明搵食cap水

咁加山同胡戩又憑乜撚嘢？
呻無問題 肉鳩酸囉

一句到尾 有胡戩我就唔撚課
屌同行 fb del post 學人講專業？
問返你班db精英籌錢啦

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

撈唔店就搵黃絲水魚幫手
真爽

唔會砍掉重練自己友,我係希望不分化,不割席,絕對包容

其實之前01扮中立係呃咗唔少人

完全唔知我諗好多人都係因為唔知先冇幫到手啫

理性討論, 而家係唔係需要咁多網媒
究竟應該做大幾間網媒 定係 要養N間網媒???

公道講,係你自己認,點人格謀殺你

我剩係見佢不時整D波蘭球出黎

捐左10蚊

有衝突, 各區打到飛起
有網媒周圍跑係有用

但而家環境已經變左,
應該要諗下係唔係盲目擺咁多資源去養咁多間網媒

係咪有個牛口非事蹟google doc
想睇返

窮撚捐左100支持下
盡左力

加山傳播係DB仔
成日自命不凡
自視好高
到佢地上左位一定出事

不過做傳媒係值得RESPECT
但13歲單野太柒，不了

依個真, 根本就係無咁多需求
點解唔面對現實 執左佢, 改做其他野?
你話傳真社都搞調查式報導 值得支持
依D只係搞直播起家之嘛

Tui

令人諗起李梓敬 特登強調自己男拔
我個陣見到馮達浚參選個陣強調自己係男拔畢竟已經打個突
可能依佢地年後而言 覺得男拔畢業係好係一回事
不過當你融入社會 咪又係一個返工做野既普通人

Agree
黃圈資源有限

如果佢做到野 或者 跑贏其他網媒
吹一吹雞, 自然好多人課

加山睇唔起其他網媒做live架

養佢地十次都唔知有無一次係現場

從來未見過未聽過呢間嘢

憑咩？憑佢讀過書 佢比其他「記者」專業囉
至於肉唔肉酸就睇人㗎啫 咁你咁撚介懷佢舊燈啲嘢 佢做乜你都覺得肉酸㗎啦

一句講到尾 你課唔課關我撚事咩 我又冇叫你課

舊咩登 識佢老鼠咩
13歲記者單嘢開始睇佢fb都夠精彩啦
有啲咁嘅讀過書專業記者咪有你呢啲讀者囉
最撚叻踩低人地抬高自己
無啦啦又話人介懷舊登 都唔知你介懷定我介懷

四個月70萬人工，一個月175k
馮狗胡狗袋幾多？

咁你覺得個13歲「記者」冇問題咪冇問題囉
你覺得嗰篇嘢係抬高自己嘅咪係抬高自己囉

至於舊燈 我見上面咁多波台會員先咁講啫 誤會咗你講返聲抱歉

最緊要係都唔知個「專業」專左啲咩
專業在叫手足插狗做「疑兇襲警」？

有咩唔啱
你想佢寫「手足插狗」

期間有人用刀刺向警員
咪講哂

咁「用刀插人」係咪犯法嘢？做犯法嘢嘅唔係疑兇係咩？

我知你想講咩 你想話佢講得太直白 冇修飾下 令到手足形象唔好呀嘛

咁佢真心想整個新聞媒體出嚟 唔係就咁報道抗爭啲嘢 寫得中立啲我唔覺得有咩問題

咁中立又唔洗叫做黃媒集資啦
改番叫中立專業媒體希望大家支持 新聞無價 文筆有價
口號都幫佢諗埋

唔想跟黃風又想食黃水
先唔理黃色經濟圈on唔on9
你要利用又要搞啲清高野
咁破咩局呢
做詩人會唔會仲破局丫

大佬啊 集資都係推銷緊自己個台姐
咁中立咪要搵啲中立超人捐囉

自稱黃媒上HK01乞藍絲錢
可能就係破局

咁真係迴旋處有落

睇下啲正評先啦傻閪

牛口非事件